serrini最精彩的演唱會

serrini本人如果見到可唔可以為左我減肥

好撚樣衰呢條女，個頭大到中左幅射咁

屌你又唔撚係睇av,靚咪望多兩眼唔靚咪擺埋一邊由佢播囉

Serrini 加油

好聽

Mami

李香蘭

都唔係好肥啫

會員 #37719 - 今年四歲_65cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月13日齊齊再接機

可唔可以post無佢樣嘅片
佢啲歌不差
但佢真！係！好！樣！衰！呀！屌！

香港樂壇多謝佢地呢d聽眾

製菜名單